沙田區議員李世鴻處理違泊及非法擺賣 與人爭執大打出手

勇武

大圍金禧花園商場對開，今日(29日)下午約1時，沙田區議員李世鴻在上址發現一輛客貨車違例停泊，並疑被人用作擺賣用途。據悉車主為商場地下一間雜貨店店東，李遂上前要求他將車駛走。

期間雙方發生爭執，懷疑有人不忿出手，雙方發生肢體衝突，李的手臂被打傷，有人其後報警。警員聞訊後到場調停，了解事發經過，並向涉事違泊客貨車發出定額罰款通知書，李與涉案雜貨店負責人均報稱受傷，由救護車送院治理。

李世鴻於本月26日透過其Facebook專頁發文，指涉案雜貨舖的負責人將兩輛客貨車，24小時停泊在富嘉花園停車場出入口通道，日間用作擺賣、夜間亦繼續停泊。東網記者正聯絡李世鴻了解事件。

世鴻bb 上年已經比狗打過

放足24個鐘又真係狼死咗啲wo

點解無人抄牌/鎖車

個店主唔係好撚打得咩?
國術界都係藍絲多
難怪唔撚打得

推

違泊L真係以為自己大撚晒

再推

呀叔我食過夜粥㗎